PolyU Taught Postgraduate 2021 （2）

爆PO 開新

Poly HRM Part-time master 谷

有冇人報咗Health informatics?

有，core有小部分，elective有幾科都可以揀。 詳情可以參考下poly me 既course 大綱。

有部分學生畢業出去都有從事 automation 同 robotic相關既行業。但大部分揀construction 好搵d。

Lm

有冇geomatics (survey)?

LM

係

咁撚麻煩既

有冇巴打報左 poly bsm master (partime)
有消息 有得in未

bse?

等poly verify就得

係咪poly先咁麻煩要學生自己搵ug既學校直接send offcial copy俾佢

應該係
Master of Science in Building Services Engineering
我見佢part-time個 course code寫bsm

出咗1 round offer
冇interview

有冇Ching 知CityU 嘅record 唔洗再交hard copy 去Poly Registry?

睇instruction話poly同city唔洗自己交

你邊間u?

mfin有result味？

應該入硬

一月報依加都未有

唔係poly畢業既 就要交。

Testimonial 同cert係咪同一樣野嚟

Testimonial係證明書，通常寫你讀緊/完成咗咩prog
Cert係張畢業證書

Bu無得出official hard copy 嘅cert
就咁整張official transcript 比poly算

我係city apply左official transcript同testimonial寄比poly，poly收左之後有verify左
但淨transcript唔知得唔得喎

我都係BU 都等緊佢寄

咁我都整埋testimonial
都係50蚊嘅事
廢事到時又話漏咗

你打過去問下囉。

正本唔駛verify...

首先你要入到去

點用red card交留位費 有冇4%

唔使cert，我都係就噉申請寄transcript去poly，好快就verified

好似真係唔洗wor

點解會變左咁

屌，你地冇睇offer acceptance個notice架咩

點解冇

黎緊7月先畢業，依家仲讀緊書
請問下係依家就要send official transcript 定係等讀完先send

我果陣要 睇左冇city 會唔會唔同科唔同/之前accept果陣有 宜家改左冇

第2 round都有埋了

今年好似好多人爭。

第二round都收唔到email
睇嚟我都係凍過水

巴打介唔介意講下咩背景

冇啦 我small potato咋
上年啱啱Rmit me pt degree sec low grad
依家係某間曾經風光過既本地老牌工程公司
做緊AE

巴打俾d心機，可能遲d 或者做多 1-2年嘢之後報會有offer呢

下年早啲報咪得

女朋友報左，你幾時報？

有冇人有bse fellowship獎學金？

3月中

6月出

有冇geomatics既同學仔

想問每一科d followship有幾多個位？

問左dept?
有冇人有FCE entry scholarship

Ching 們 verify哂個qualification未
有冇msc Marketing?

FCE 好似有兩個full scholarship

呢度有無人報sd master
呢幾日先決定去報
但仲想申請fellowship
有無人知full左未

未，fellowship仲未有結果，報咗先。

唔使錢讀master又真係幾吸引，邊度有得睇 full scholar quota？

唔係同一個program，唔知係每一個program有兩個full quota，定係成個scheme得兩個

我frd 已經收到了，唔係 full scholarship 嚟，for entry year

有幾多錢？

想問下有冇巴絲報左Applied Psy (DLN) 有interview /offer ?

佢早幾日先報，你已經收到offer？

有冇人今日 MSc in Ba interview

想問下有冇巴打報左Professional Accounting有interview /offer ?

報咗 未有

前年收左冇讀
想報, 但拿唔到船可能讀一個course算
好多都係入到果行先讀

你地係咩background去讀架請問？
我都有d興趣

想問下你幾時報既？我12月報，依加都無通知。。。。

我UG 讀 eng
不過未有通知。。。

報左但未有得in？
eng做左幾多年野啊？

未畢業，今年畢

因為想轉行？

I see
我如果報完有消息再update你good luck

未呀
又未interview

巴打本身邊間U英文系？

想問下通常in完幾耐會岀offer
日日都好緊張

一星期內

有冇人收到counselling

有冇ching accept左MAESP?
想搵下同學仔T_T~ 我揀左ELT (pt)

今日收到interview

有無人非cs底收到msc it offer?

有幾多錢資助？

有冇人報左MSc EIE (IoT)?

我有Offer了 你呢？

想報，巴打咩背景？

點解咁快知

巴打咩背景？ 我兩日後就有Offer

上個月

Shitty EE？

Shitty EE Too

Engine

Engine 咩科目

傾吓計? tg: ulumu

tg chat?

BBA， MSc ITM year 1
唔知轉唔轉好

有冇人讀wine mgt？

我都收到 有興趣add我tg傾

Kelvin01120

有冇人收到business analytics offer??

做緊fire contractor, ug 讀非建築既工程

好似application dead左line

唔係30號咩？

Interview 係咪用zoom？

有機會

我琴日都收到

我星期六收到

有呀

我都啱啱收到同學🤣 多謝之前嘅師兄比既tips

Ching 多謝你之前同我講interview會問啲乜

好開心可以一齊做同學

我地開唔開一個ba group?

Haha可以呀 我仲睇緊有咩文件要交 好似好煩

Hello 我telegram :
可以add我去開gp
我都未交齊

有無人apply 左 construction and real estate...唔知洗唔洗interview
apply左未有消息

我都收到

中大同city 都係

你本身UG 讀咩既？

想問係咪有grp join 諗緊acc唔accept offer

係呀 你telegram name係咩？

BA gp :

In都冇得in
300蚊已掉落海

好多都唔洗in

有冇人讀緊Business Analytics, 3月收左offer, 但依家又有另一科Social Science既科收左 驚Ba 讀stat既野搞唔掂 唔知點揀好

你ug係讀咩科？
我想要offer都冇 你就有offer唔要...

UG讀business既科 但興趣係想讀social science多d
你係咪岩岩先報？我係1/2月報

有冇人報左medical physics

3月，係咪我太遲報

PT，Ching 你已經有offer？

我都係1月尾報

你直接打去問下，有機會係交漏文件/Recommendation letters

有冇人報佐electrical engineering

有冇人遲報都收到offer？

有無part time project management 巴打?
唔想到時自己一個上堂

有無人報左 mfin

High Performance Building 出左offer 未呀

咁我諗我都冇機

Degree 非相關科目, 係因為工作有關又有興趣所以先報, 係唔係要有reference letter先有機會?

非3大,second hon.下年再努力啦我

同學？

我上星期先報，未知收唔收

我10月報，3月尾收offer

有冇interview

無啊，直接派

咁型？ 我bachelor 係business , 應該難啲

你哋係幾時報

Physics
2-3月收到 唔記得確實時間
上年年尾部

巴打好勵志，physics底都收到It offer

2月中報 science底

有
city engine

BSE FT 有冇人有offer

1月尾派咗offer

sor搞錯 12月尾

巴打做乜咁睇唔開，仲要比錢做bs 9

做下sub仔比人撚下就會後悔

我3月中報 依家都未冇 係咪已經冇望

有fd上年好遲先收offer
有機嘅

Ching是咪開tg gp

巴打都係?
交個tg carry 我一條友讀

Ching你本身係咪都係讀相關嘅科

其實poly BA d core 科係比較著重你點apply 出到黎既data 係現實上面多於你Stat 好叻...

所以無Stat 底都唔太難跟到...

利申 讀緊 文科仔出身 excel 未讀之前淨係識sum

想問下巴打讀緊覺得呢科教嘅嘢夠唔夠實用？

好驚教好多唔等洗theory

佢教既先尤其是係Bi 同ba 都多野可以係做野 上用到，但係實際上gen唔generate 到你自已想要既result 就睇自已

佢比都好多實用skill 既入門，再深入就要自已去學

Thanks 巴打

我都係社科仔出身

太深驚handle 唔到 太theoretical 又驚冇用

聽到你咁講我可以放心accept offer

學呢d 先有用，出到黎做嘢就知

聽到你咁講都放心accept BA offer, 諗諗下都係揀BA對工作有用d

有冇人報佐精算?

啱啱都收到啦
開tg gp?

巴打咩degree？

非comp嘅engineering

想知巴打係咩engine科？ Mech ？ Electrical？

同埋想知讀Civil，Engineering Management，Building Services果類Engine你有冇機入IT or CS Master

唔該曬

有，我讀mech入

可以啊 我上面留左tg

here、無消息

一月報，二月中收到offer

ching咩background

我3月中報

3月中報Health informatics
佢話5月先出offer

2月底報 BBA

考左幾份SOA, 數background

上年grad

Application being considered係咪即係仲有機？

Real estate可以考bs?

有冇ching收到MAESP offer

讀hku re(係咪即係real estate?)有咩著數???

IT 已有offer
有冇人知fellowship結果幾時出？會唔會有Interview?
Thx

校名好d。

讀完RE係做咩多？

Health Informatics 出左 offer

出左

Surveying?

Only有poly degree既data

你呢個同real estate好似唔同喎

收到

你幾時報㗎？

二月中左右

巴打咩背景

Radiographer

Health Informatics 係讀咩 可以做到咩工？

收唔到

你幾時報？
我前幾日打去問，佢話3月中報要5月頭先出offer
（而我本身報咗另一個，acceptance deadline係4月尾，但想讀HI多啲）